理性分析巴塞輸波原因

因為廢囉

因為垃圾囉 作客祖記都打3-4-3

留名等睇疤狗次回合反cup 4-0

我都想睇保方會失幾多球